［真係黐線］男子潛入長安邨單位被制服 揭發為特遣隊警員

【13:45】消息指，涉案男子為一名特遣隊警員，為該大廈住客，暫時未知他於案發時是否正在當值，重案組探員正調查他現身單位的原因【10:25】葵青警區重案組接手調查

早上7時半，青衣長安邨安湄樓發生爆竊案。男女住戶外出後因事折返，不料大門虛掩，赫見一名陌生男子大模施樣坐在客廳，懷疑他潛入爆竊，連忙將他截住及報警。警方在疑人身上沒有搜到可疑物品或屬於屋主的物件，現正在場調查，列爆竊案處理，疑人事後被警方帶走調查。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

痴撚線 。。。

一名陌生男子大模施樣坐在客廳

會唔會話唔知自己點解入錯屋呀。

秘密任務

點開到人地D門呀....

我巡樓見到個單位無關門，以為有案件發生，入到去見無人，咪幫人看屋囉。

真係坐係到幫人看屋

正啦！
阿sir, 你同事爆格呀

痴撚線

全港最大犯罪集團

佢著左我對西瓜wor

你敢爆，我敢獎！

係咪同女戶主幽會俾男戶主撞破

有病

似係

上線了

速龍隊d fd

諗起d套戲

反爆格

派傳單

人唔 狗都